[飯聚分子] 四名有病徵警員中 三人陰性 一人等結果

警方指，高度關注有警員確診感染新型冠狀病毒，正配合衞生署，安排星期二晚與確診警員聚餐的同僚進入檢疫中心，截至晚上十時，有11名警員接獲通知，並陸續入住翠雅山房檢疫中心，包括兩名早前因出現病徵前往醫院求診的警員，另外兩名出現病徵的警員則仍在醫院接受治療。這四名警員中，三人的初步檢疫結果呈陰性，一人正等候檢測結果。

與確診警員駐守同一小隊的警務人員，已被調派後勤工作，所有於北角和柴灣警署工作的警務人員均需配戴口罩，進出警署人士均要量度體溫，警方已全面消毒相關警署設施、報案室、警車和紀律部隊宿舍。此外，網上流傳香港仔警署一名女警懷疑確診新型冠狀病毒。有關女警昨日早上下班後不適，前往律敦治醫院求診，檢驗結果呈陰性。

唉

每日一願望
黑警含家產

陰性就返工啦屌你老母又作大扮野吞pork

妖

應該係時間太短,未check到

假陰性

唔係咁就避過一劫呀嘛

屌咩...

Dllm 死黑警

d屌

點做到咁一直咁多人病，又咁多人陰性(唔止今次)，依家啲感冒有無咁堅？

又扮病
仲唔快d 返工